其實 DSE害死人

利申：2017DSE
原來考評局主席係一間叫【金鷹控股有限公司】做主席
呢一間公司只係有6-10人,
仲要專做 基金管理,證券投資,物業擁有及轉售

有D奇怪

佢淨係考試 報jupas 夾夾埋埋都收你3000蚊 你就知dse其實係一盤生意 聽日加油